[有圖］呢間ig shop洗唔洗咁串

咁樣都比人話無禮貌

吾佢老母

hi

black list

笑左

串過馬撚

洗唔洗寫埋上下款敬語比佢呀
垃圾代購狗

其實佢用緊文言文
佢亦都覆左

吾覆, 即係會覆囉
有冇學過中文呀

開分身一齊去留言 $？

唔想賺你果一百幾十

無禮貌者我覆

咁撚樣都叫無禮貌

best regards

上去瘋狂問價

但佢覆左

答個價錢都係幾個字，但佢寧願打5隻字同你講唔覆

佢話 我覆喎

又真係幾冇禮貌，應該咁
吾欲有一事相求，雖則大家素未謀面，亦同時吾認真思量如何以禮相待，否則實在難以啟齒。為止老夫數晚輾轉反側，徹夜難眠，每夜翻查經書，為求以最禮貌方式將事告之。未幾發現，上帝曾於馬太福音曰:以真心相告，則禮之最。為止，吾以至誠之心撰寫此文，望君能略花時間閱其訴求。
"hi,$?"

有性格

太長唔覆

所以話反5p字都唔係冇道理 再一次證實用5p字真係特別on9

揀客做 一定唔休做

同意

問價 都要指明邊件貨個價呱？

你expect 人地點答你？

親。 歡迎光臨？

呢間咩垃圾ig shop
未撚聽過喎我

佢好似最無禮貌喎

乜唔係右邊先係自己打既字咩
定Android機唔同？

Hi 垃圾

ig店主cap圖

佢咪sd左張圖問囉

已舉報

樓主cap佢限時動態

Too Long

樓主係間shop? 如果Shop答你唔係應該係左手邊咩

呢個係間ig shop ig story 樓主再cap 返？

我cap佢個ig story

hi ?$

間鋪好撚on9

On9 。圖中二十個款。 你expect 毓地覆哂全部鞋既價錢呀？

copy 左依段野比佢 唔知佢覆唔覆呢

上面篇野

兩個都on99

Hi 店主
$?

On9

係咪因為遲覆佢呀

屌開間爛鬼ig shop真係當撚左自己係店主呀

搵人玩鳩佢啦

吾佢老母咩

店主有心做生意既話問多句都得姐
結論 2個on9

根本又係香港西客上身。 以為自己係消費者就一定要人地 serve 你。

咁你自己真係無道理呀嘛。

問邊款價都唔撚圈出嚟？ 你地人地讀忭呀？ 連基本溝通都無

好on9

打個價錢明明仲快過打5個字

$$q?

哦

唔清唔楚還唔清唔楚
無禮貌還無禮貌
放火還放火 強姦還強姦
一單還一單

其實點解唔可以一開始標價 咁就問都唔洗問

咪係

無禮貌唔覆

del左啦

咁咪可以唔同人唔同價

佢幅圖拉去後面嗰啲係得返一隻款 可能佢係指嗰隻款掛 但個店主串過馬撚咁 仲要叫人評理 咁樣又屌鳩人西客上身

最憎啲ig shop成日唔標價 問黎問去嘥大家時間

店主del哂留言
hi,$?

唔係全部鞋都唔同價掛，大圍講吓都好呀

你似問人老母幾錢q

想博你唔知又賣貴幾十，海鮮價

唔識打字咩 打'幾錢'有幾難

利申 非打手

得閒dm下佢屌鳩佢問候下娘親啦

say hi問幾錢 比人話冇禮貌
咁樣都叫西客上身 你做服務業做到傻左呀

咁撚委屈唔好撚做囉摺埋囉
條路係佢揀仆街唔好喊
舞禮貌者

垃圾代購狗
水貨客

facebook 果d 都係 p乜撚野m 姐 直接打出黎咪唔洗晒大家時間

推到多d癲佬問價

可能驚鳩人地鬥平掛
黑鳩人憎

del得好快手

回覆高質留名跟進

十卜

個客唔係無禮貌嘅 無講明問緊邊對鞋啫 洗咪咁撚串

推到佢仆街

屌 覆都唔覆就block人 冇禮貌！

Block我

最衰你班仆街連登仔冇得留言了

吾覆！我覆！

戇柒鳩鳩

留名多d巴打問佢價
依d應該mk仔mk妹做店主多，仲要成撚日戴cap帽著vans果隻

咁串就唔好出黎做生意啦

del cm del得好撚快

ig咁撚易開ac

俾條馬撚block左

佢block人既話就唔洗問價了，舉報啦

只係30秒我就比佢del cm + block ！快手到

推

咁撚串 推到佢仆街

俾我就認衰仔算喇
呢到咁多痴線佬
咁玩法有排唔洗做生意

以為自己係做緊咩高檔生意?
佢只係一個冇生產力既人
係到跑商以為高人一等
我亦唔見HI $?有幾冇禮貌

俾人block咗

係囉
有個hi字都算係咁
我覺得真正無禮貌應該係就咁$?

Push

齊齊檢舉
人人有責

hi,$?
hi都講埋都叫冇禮貌

挑！我要鬥平 我扮客問價 問完專登賣平過佢都得啦

又比人block 左 留言好似未del

我打左句「$$？」都畀人block咗

無禮貌
檢舉

條撚屌一定唔識英文 唔好怪條弱智仔

全世界都間接自爆緊

又話自己冇時間瞓 扑人又扑得咁快手

有d用真ac,痴撚線

可以問佢:
hi $？ 無禮貌者汝覆？

11:00 pm block人
3:00 am 訓

檢舉啦

報海關

邊位巴打

佢代購個d垃圾貨黎喎
送都唔撚要個隻

有冇咁撚笨柒呀你地

姐係咁
Like得comment其實都係呢度既人
點解like完即刻有人follow

好有性格
就算d 客好古怪擺明玩野我都只係會講：「有咩睇啱再搵我丫 」
真係學到野

可能cd room

有個幾靚既學生妹

冇 用分身

ig 有地址有電話 識做啦大家

可以上去買野

識用一定係用分身

我都見到 絲打表示望多左兩眼

send完個message 3分鐘都冇就比人block左

15分鐘啦 店主仲未del comment既

原來個店長男人黎 小器到

有電話 快d wts同Avery老母問價啦

你老母我唔踩你場我點都得

妹妹如果你睇緊呢個post

我都見到

支持

比佢搶左少少焦點
加油

係咪組隊去埋分店？

個店主真係on99 執撚左佢啦屌

唉。。寧得罪拉登 莫得罪連登
今次條友奶野

Block人inbox都block到手軟啦 仲邊得閒del

佢兩間豆豉鋪加埋放唔放到十個人？
我轉到身嘛？

有無傳送門，點解我搵唔到間野

評下理 樓主cap果個post其實有指名邊對鞋。所以我認為 hi$ 的確冇問題。指

咁小氣，一定係女人

檢舉條仆街 等佢執柒左佢

上面巴打講左男人嚟

咪臭係 quote撚埋俾佢黎問

d人好柒下
打扮又唔係掂

On9,點先叫有禮貌

我落轉mk就一定去嫁啦，你賣幾百蚊對爛鳩鞋當自己邊撚個？

連登仔真係痴撚線

咁撚多人用真ac

咁就俾人block撚左 點做生意
真心問價

其實呢
係米真係要搞到咁大
其實店主都好辛苦
佢凌晨先黎攞貨
又要覆你地
我諗佢真係好忙
先咁火滾鬧你地

hi左仲唔夠？
上次去d2 place見到佢地啲衫質量差到爆
啲店員又係啲死mk偽韓

係咪要組隊上門？

米你老母

經過過兆萬個間 細撚到仆街

米你老母啊

好撚正

佢淨係del第一張相d留言

記得有po過間野嘅所有員工 好似係 得一個男人

屌你老母死撚開啦mk

姐係咁'hi $？'
呢到邊忽冇禮貌？邊個冇禮貌先？你答我
衝出黎柒

店主朋友？
咁忙仲得閒post ig話人無禮貌
btw米你老母

太少人留CM了

Report 左

第一張圖d留言係咁del

more

要有21k follow唔係咁易
大家report到佢收皮

驚鳩

reported

分散係唔同post留言

佢mon著第一個post嚟del

話咁快就俾佢block左

推到斷佢米路

已被扑 快撚啲report 到佢收皮

問HOW MUCH 都比人扑

Facebook

其實就算條友幅圖冇指明邊對鞋都同冇禮貌有咩關係

on撚9 咁樣係屌客原因？
咁你咪咪打開門做生意囉
做生意唔想忙 唔通拍烏繩好？

咁辛苦不如唔好賣啦 直接摺咗間舖又得

我都係

被block
正垃圾 咁撚驚就唔好撚柒串啦

咪淨係留意啦屌 report啊

我屌你個老母臭西閪呀傻鳩
搞到咁大？邊個搞先？
依家第一句問你老母幾錢？
先入為主西客？
辛苦無錢賺呀？
咁撚鐘意西做警犬啦
原來有d2，仲好玩

Report 真係有用架咩

條仆街龜縮
出黎回應啦冚家剷

Report咗

垃圾ig shop

無用又點會叫人report

牙痛睇牙醫啦屌你老母

hi左仲想點

吾報海關啦 香港唔畀賣假貨

好似講到店主做義工咁

未講完就比佢block左

大家評下理

問價

Hi 打手進場啦

本身ig就唔係比人賣野用

吾你老母

Block人又咁撚有效率

好辛苦就可以鬧人
你都痴撚線

中間個個係店主

係真唔係呀

嘩屌

已經比佢block左

一入場就比人狙擊

MAJESTIC® MADE IN KOREA.
本店定期韓國入貨
‪旺角兆萬店411‬號鋪
營業時間：‪3:00pm-10:00pm‬

元朗商業中心4樓403室
營業時間：2:30pm-8:00pm
到店自取/順豐到付
WHATSAPP：9015 8944 Avery

佢有幾多隻手 block人block得咁快

係咪你report 左之後自己block左佢

HI錢生

真定假

我同你反應一樣
好撚樣衰，男人老狗搞到咁

佢屌個客無禮貌呀
hi $?邊忽無禮貌呀
無理取鬧

Private左

Private 左了

留名

小心跟車太貼

集氣

屌，覆左1個已經比佢block左

我見大家咁努力洗

失望

private左喇
轉戰facebook

男人老狗叫Avery?

其實你睇返佢個原post 其實係有指明邊對鞋架。佢個post係有三張相，唔好再講 冇指明邊對鞋好冇。

已經用哂2個ac report

唔憂做 , 笑撚死 你情我願。

有冇巴打整template? 快報海關

人地個吾係指我

兩個都唔抵幫
依家啲00後連基本待人接物都唔識

柒撚到

Hi $都冇禮貌

好快手

一追到Live就private左 屌

收皮咪懶持平啦
個ig post有講明邊對鞋
講hi ，$？態度一D唔算差囉
最多係唔好

會唔會 個個人唔同開價， 任佢開。

留名等睇 摺埋

買野梗係快嚟快去啦，搵你買野使唔使問埋你老母早午晚三餐食咩嚟。

又用真ac咁傻鳩

PRIVATE都無用,繼續唱衰你

屌咁快private

柒咗添

其實佢個post本身有指明邊對鞋的，係佢個post向左拉係有其他相睇。 hi$ 其實冇錯

Private 左

133 + 佢電話

你又見到人地係00後

你好呀獎門人

打和！

得罪拉登都莫得罪連登
咁撚臭串呀拿 大快人心

不推不是人

波台狗唔洗理

影撚衰哂

仆街, private左無得睇

咁都有得笑

我都係咁話 連登仔好嘢

好撚好笑

開頭未有人俾正負皮個陣 諗住負皮比ig shop

嘩 巴打好理性，睇得好透呀
有無考慮做法官啊

首先打開門口做生意憑咩講到明要有禮貌先覆
代購狗以為自己上市公司老細咁

我明有時啲客冇禮貌係好難頂，
真係冇禮貌頂唔順咪唔好做人生意囉
講到明冇禮貌唔覆真係好臭串
使唔使莊支香俾你祖先先俾問價

推到執粒

Hi$?有幾冇禮貌

緊係冇錯啦屌 有圖又有hi 仲想點啊
你入到鋪頭你都唔會同店員打招呼啦on9

間shop好多on9 fd follow

前一分鐘仲見到佢d posts，諗住cap圖再入就 pravate咗喇

呢個真

屌你 private左
冇得sd相問價

你應該未岀黎做野
如果有個客仔兜口兜面問你 hi 幾錢？
你第一個反應都會係黑人問號.jpg

至於個店主都係on9 有生意都唔做
仲夠膽屌返個客

佢叫大家評下理，而家大家評完又block人即係點

唔好搞事啦 乖

咪有圖囉

柒少陣好無

學女妹圖呢
已report

起碼指明邊對鞋

拎件貨(即係張圖),問幾錢？
有乜問題？

你既話，會點問？睇你表演

Same

好彩無fd follow

追完post先做假膠啦

咁你去買野，
指住雙鞋，搵個售貨員
唔問幾錢問咩呀？
問下佢食左飯未？

Dear Sir/Madam,
I am a faithful follower of your instagram page and I am always being attracted with your trendy and stylish commodities. I earnestly hope to own one of the goods from your shop, especially the shoes shown in the attachment. Therefore I would like to enquire its selling price so as to have a better decision.
In case your education level does not equip you with proper English reading skills and social manner, you may read the following text for easier understanding.
'hi $?'
Thank you for your attention and I look forward to receiving your reply.
Yours faithfully,
XXX

屌你班on9都費事
佢講明有抽獎就報驚啦
之前facebook 先有巴士模型公司搞抽獎冇拎牌比人告入左
自己識做啦

TLCR

咁佢有冇指住？

你應該毛都未生齊
縮返入你老母閪到先啦
我琴晚都直接問你老母hi 幾錢？
答我380，你老母都冇西我面，讚

佢會話 吾(唔)答無禮貌者 再影人地相上ig

店主出沒注意

無指名邊對叫人點答你？

都唔撚係做生意，個客又無一開口就屌鳩你，就話人無禮貌

有個中學嘅臭西港女follow

on9仔黎，波台狗最鍾意扮特別想人理佢

我想問佢好on9同佢用5p字有乜直接關係？反5p反上腦？

簡單 直接 hi $?到底有咩問題

指唔指同有冇禮貌有咩關係

左二

乖啦，睇哂先講野
佢個post入面有指明

屌你追下post先沖岀黎柒啦

佢真係好柒 又無啦啦上神枱

岩岩睇到我都笑左 人地有hi咪已經算好仲想點

大店主識唔識睇啊

我咪講左2個都on9
咁多對鞋 講清楚問邊對有幾難？
相反 店主都可以問返佢問緊邊對？

佢都係想引人注意，我地推post就ok

笑撚死

各花入各眼 雖然真係無忽靚

以前做過下Ig shop啲客點問都唔會咁覆啲客啦on9抵你俾人追擊

一早講左

仲撐緊

最多只可以話佢無講清楚
但唔可能話佢無禮貌喎
又要厭人問得唔清楚 又屌人問得無禮貌
都on9嘅 自己唔撚標價？
畀人洗ig係抵死嘅

嘩屌 原來成班偽韓+mk

轉場屌鳩條女啦
洗閪理隻傻西咩

佢都唔撚知咩係禮貌

上面個店員個樣令我諗起di 啲臭西

敬啟者：

我屌你老母臭閪啊！

謝謝

得罪講句樓主真係冇禮貌喎

宜家連登係咪崇尚緊支那o個種野蠻文化

屌你老味block得咁快

屌

邊道有？
追左頭十頁都無

Facebook 未死
傳送門

佢ig個到post左幾張相，有張係影住左一隻鞋

分心做左陣project點知private左
姐姐未follow 2017dse 個妹妹架
最衰都係你地

請問閣下會點問

請追post，謝謝

唔算客氣，但都未至於無禮貌

hi ？$
點樣冇禮貌法

條女拍片出曬事 好奇怪
又係d死mk轉look做偽韓

起碼有打招呼 叫做有個hi

唔清楚還 唔清楚

冇禮貌還冇禮貌

依加邊個冇禮貌d？擺明係個Ig shop店主啦下話

店主到而家都認為自己無錯

我有

睇唔到ig
見到上面條友話無指明邊對 係問嗰嗰唔岩
但明明同禮貌無關

冇得問價了

private左冇得食花生

個post既第三張圖

店主on9自我中心，仲叫人評理

高登懷舊mode....hi=屌

啱，駁唔到

打個價錢咪仲快

支持店主

無指明真係唔知想點
叫人點答

不過on9店主一句無禮貌引發災難

擺明係店主無禮貌 clarify 一句都懶講 一句ban埋去

如果你想屌樓主 Hi $? 講得唔清楚 咁佢d鞋都冇標價錢唔清唔楚啦

屌 $?

佢笑個樣 不了

一路都唔明點解唔標價
問嗰嗰又煩 答嗰嗰仲煩

又真係幾無禮貌 駁唔到

我同店主三唔識七，我唔hi佢可以點叫？

店主我地評完理啦 你出黎講句野啦

咁叫指明 👌

君安否？

佢夠冇標明價錢啦 從 講野清楚 同 禮貌 上 都係店主

做咩較咗private

大家係咪誤會左 hi$唔係我打 純粹睇唔撚過眼

簡單講句 "請問呢個幾錢" 都有禮貌o的
我以為支那人先會咁講野

唔標價因為係海鮮價？

眼神filter

咁講個個人唔係咁嘅意思嘛

唔追post既人由撚得佢，當推post

即係個店主個post係講緊一對鞋咋

依家d小朋友剩係識歸邊 二分法
if a, then not b
if b, then not a

低質到

private咗
好想問價

講下笑啫

其實hi $? 都未至於冇禮貌啦 但店主一句唔禮貌者唔覆 邊個冇禮貌d

屌你我小四炸，識咁多咩

博搵到水魚
不過咁樣成本仲高

Hi左都冇禮貌

屌?$係咪問緊店主幾錢q

你應該啱啱出黎做野

人地問你幾錢仲成個壽頭咁發夢

擺明係中間最大拎住果對啦
你有冇試過拎住隻鞋問人後面成個架幾錢呀？

賣屎忽

反上腦? 又關支那人事

間野好多mk幫襯 d店員本身都係mk

偽韓mk？不了

Mk 5p 個咋個腦少咗條根㗎係

同人打招呼咪又係hi一句，咁叫無禮貌就唔覆，以後係咪hi親都無禮貌？叫店主收檔喇

偽韓妹用韓文問佢肯定秒覆
唔知啲偽韓文識唔識睇泡菜文呢

如果是我 先齋戒沐浴三日 再祭天 跟上帝講「我想問對鞋既價錢」 然後再跪吓拜吓 選返個良辰吉時 打開個ig 恭恭敬敬咁msg個間鋪頭 'hi,$?'

兩個都詞不達意，表達含糊不清

Hi?$ 都叫野蠻

我屌你老母咪宇宙大爆炸

錢多唔憂做

之前行週末衣櫥見過個男店主
紮條馬尾 戴撈
問過佢野 果陣又唔覺佢原來咁臭串
應該有錢仔唔休做你果幾舊水生意 開ig shop都揀客

真係笑出聲

你唔識問想知邊對？ 如果客有指住但你冇留意或睇清 客人係咪可以就屌你？

你都識話佢地00後啦大佬
係咁撚樣架喇，仲有無咩廢話要講

瘋狂wtsapp 上門問價

佢火滾關人撚事?人地搞到佢火滾?佢自己心情唔好攞人出黎公審,佢咁撚型公審人就預左比人審返轉頭啦,字都未撚識打學人開鋪,你都係呀撚樣

冇人同你上緊邏輯堂啊

返入你老母個西到啦

考作文呀? 寫夠650字比你好冇

咁就算冇指明
店主問「呀先生，你想要邊對？」
係咪好難呢？

屌大家與其做埋係到屌
聽朝一人一個電話去舉報條仆街冇牌抽獎啦
無牌抽獎舉報：2881 7498(電話唔sure但牌照事務處得呢個舉報電話)
如果間野有賣老番果類
海關舉報：2545 6182(24小時)
大家記住講間野鋪頭位置 ig 同名

屌最憎d賣家成撚日唔打價錢
要人留言問你how much跟住你就話inbox覆
家陣個價錢好撚神秘架咩

一齊炸爆佢inbox

子華：係咁架啦，好出奇呀？

報海關架
最好搵埋上次單野做template

死返去波台就夠了
佢覆當推post

咪再撚佢啦

醒唔起呢樣

莫非你係佢d MK冇波偽韓妹員工？

換個角度睇
佢今日多左好多人入佢間店睇同留言

店主一定係平時做雞俾人問價問得多，崩口人忌崩口碗呀

海鮮價

屌你老母關唔清楚事咩家陣

嗰店主又on9嘅，覺得人冇禮貌咪私底下屌囉係都要用間舖嗰ac都話人
同埋做生意係咁㗎啦人地有hello你咪好好mk偽韓妹情商咁低就唔好學人做生意

pish

俾人無理取鬧都係西客 收皮啦懶係睇野多角度

佢一hi我我就好唔舒服 唯有唔答佢

咁又點？
上網買野合則來不合則去
問下價錢都唔得既ig shop 你買埋我果份

佢仲要自我感覺良好叫人評理 真係未撚比人屌過

搵個寫得既巴打寫份template 出黎報海關啦

俾人hi兩hi就玻璃心 陰公

質地

x.cys個fd

見到個米字就知乜料啦

店主又要人評理

英文 hi=你好

其實佢只係想扮有性格姐

佢想人地咁問
客:你好呀老闆 我想問下 呢對咁美麗動人既鞋呢 幾錢呀 唔該曬你
可能咁樣先叫有禮貌

ig shop既店主幾時可以開班教埋禮儀
好想瘋狂學禮儀

幾錢一堂

兩個都無禮貌，win win好未 宜家d小學雞係咪剩係識非黑即白
講真連登仔唔好吹捧日本o既禮貌文化啦，同支那文化接軌啦

lm幫拖

無follow間shop 有無巴打知個店主有無回應

唔答無禮貌者

hi,$?

下 忙就要受佢氣？
食得咸魚就抵得渴啦
忙就連對人基本尊重都冇？
搞清楚我地先係消費者
俾錢你賺仲要嫌錢腥
真心唔知一句hi$有幾冇禮貌囉 戇鳩

如果妹妹mon post咪揾到你囉怪叔叔

全部呢啲鞋舖都係啲死mk開架啦

日本人都唔係咁我想講

點解死MK冇腦都可以開到鋪

見佢多左十幾個先follow

你就係2017dsepmed

咪做返啲冇腦mk既生意囉 炒價都同你硬食添呀 fatfat啦

因為有班港女支持

因為有禮貌

辛苦咪唔好做囉屌，而家拎住支槍叫你做代購？定係有社會責任？冇左你 全香港人冇鞋著？

米你老母

依家大撚把佢呢類冇波MK偽韓充斥香港 真係好撚柒

屌 private既

Hi, 關日本文化咩事
樓主言 hi,$?
關網絡文化事
Hi即你好
$？即幾錢
顯示出樓主先有跟店家問好既意思
後有一針見血 不浪費雙方時間既心意
但店家一言 吾禮貌

佢自己on9喎

del到手軟

而家興西面架嘛 好型呀西面好神

遲咗一步 private咗

報海關得唔得

我懷疑佢代購D外國食物唔乾淨
知唔知食環幾號電話？

玩到private

同你hi埋都要比你話無禮貌 你衣家又好有禮貌咩

你咁樣人地仲好做生意既

有邊份唔辛苦，辛苦就可以屌客?

黑警:好大壓力 我要打人

直踩門市同佢玩

咁你又覆又唔覆 咁究竟你係覆定唔覆架

咁點先叫有禮貌

要有上款下款 仲有最重要既祝頌語

睇唔到佢d post 既?

小心去到門市因為冇禮貌俾人趕出門口

笑左出嚟

一定要同佢玩玩

弱智就死埋一二邊咪衝出黎柒

老實講我覺得樓主仲on9過間shop

90158944 查詢鞋款？

NONONO
我醒水unlike返

諗起某個補習老師都係屌鳩人冇禮貌

推到佢收皮

開到兩間門市，請四個人
可想而知呢啲舖食水幾深

辣殺

點解咁多report佢ig仲未收皮

諗唔起 邊個？
我淨係諗到kris lau講粗口屌尻學生

個Facebook page 幾乎每個post既comment都係個段文

我地有冇巴打一齊去睇波鞋，好好考慮下買乜定試下就算

Private 左就report等佢收皮
巴打們係時候做野

有冇fb傳送門

間接宣傳 （宣傳易）

R follow

去fb洗佢版啦大家

柒到unfollow曬啲人

執左佢啦屌

推到佢全線(兩間)收皮

假如樓主係Gordon
問個問題都畀人屌

好似ig icon係隻紅色手嗰個
啲人問佢嘢一冇禮貌佢就會屌鳩人，然後話唔會收佢做學生嗰啲

最憎呢啲㩒follow完人之後見人地回fol佢就即刻unfol人仲要係咁打廣告嘅on9 ig shop

問野個個唔係樓主啊

米你老母
老馮受氣？

fb都係majestic_stylehk

串過馬撚 仲要放上ig story叫人評理 小氣過方丈

咁快推到佢PRIVATE

等睇多國語言

右一more

hi $咁撚串比我都唔覆啦 打隻字都懶冇D誠意 九成得個問字

有時都唔係好明點解ig shop通常要你私下問價 係唔打埋出黎

推

諗起之前補econ條on9

怕俾同行格價爭生意

Private左照檢舉

推得好快

你老母都好忙

唔健康

句口號咁有趣呀，imagine of life

唔好笑人啦

imagine of life

如果有人玩佢電話就大獲了

電話騷擾依啲犯法嘅連登仔係唔會做嘅

冇禮貌！吾覆！

覆咗

👍

佢IG shop都p左屌笑死我

垃圾代購狗

呢度真係多痴線佬

有人想食外賣

文筆差撚到

唔標價因為可以海鮮價
多人問果陣咪標高啲

👋🏻💁🏻‍♂️💁🏻
🙋‍♂️📱👨‍👨‍👧‍👦 😍👞
🙋‍♂️🙏🏻🛒👞📎 🙋‍♂️🤷🏼‍♂️💰
🤔🔤🤦🏻‍♂️ 👀👇🏻😎☎️
"Hi?$"
🙇🏼💡🙋‍♂️😎✍🏻

屌點會睇得明

堆mk真係社會垃圾

女既都仲可以比人屌下
男既真係唔知做乜柒 字都唔識多隻

IG 唔係可以瘋狂撞人ac 而搞到條友收notice

咩人

btw推呀

屌葉劉都出埋

葉劉

屌笑到仆街

葉劉都問

高汁

之前同女朋友去過
條友話佢d貨喺韓國入貨同Åland 個差唔多，仲平過Åland
我女朋友不停睇緊都心知不妙啦
我又無嘢做咪睇下d價錢囉
見到頂帽幾啱心水，望下270，放翻低
上淘寶一睇，屌你韓國，淘寶人仔99有交易
不停拉條女走，佢仲話好靚好靚咁

Vans 貴野黎 唔可以標價 要食炒

食水深到咁唔怪之得條仆街戴撚哂撈串柒柒啦

老實講個底好硬 款又唔係特別靚 點解會咁多人衝

睇下邊隻款啦 之前上網見過外國d款好靚

Vans我淨係會買classic款 最靚

佢一定係店主黎

講咩韓國貨，心水清都知所謂韓國咪又喺大陸淘寶貨
去到韓國入貨，其實都喺大陸進口到韓國
大陸->韓國->香港
兜個圈就韓國貨

Dear Sir / Madam,
Ég er trúr fylgismaður Instagram síðunni þinni og ég er alltaf að draga af nýjustu tísku og stílhrein vörur þínar. Ég vona einlæglega að eiga eina af vörum frá búð, sérstaklega skó sýnt í viðhengi. Þess vegna langar mig til að spyrjast fyrir söluverð svo sem að hafa betri ákvörðun.
Í tilfelli Menntunarstig þinn styður ekki búa þér rétta ensku lestrarkunnáttu og félagslega hátt getur þú lesið eftirfarandi texta fyrir auðveldari skilning.
"Hæ $? '
Þakka þér fyrir athygli þína og ég hlakka til að fá svarið.
Virðingarfyllst,
XXX

祝店主開新店 改個名再下捲土重來

689都問埋一份

故人幾時出動

Chilunsin

... which is your mother

「吾識英文字，吾覆」
唔好block我

love,
689

同智力有關

吾認同汝

how much i mean your mother's pussy

輕輕一推

5p死全家

痴撚線

走水貨都咁撚串 推到收皮食穀種

其實打字一向係informal架啦 又無語氣可言 打咗招呼 用符號問幾錢 簡單易明 真係無問題。全部懶中立又話咩支那嘅都係分散注意力嘅打手，咪鳩理

韓狗果然是垃圾

你都on99 開得門做生意呢啲自己應該預左架啦
你凌晨入貨關我撚事 我做客嚟問下價都比您屌冇禮貌
你忙就可以鬧客？冇撚野下話

agger 呢個post好撚多打手
賣水貨賣到高人一等真係屌你老母

咪撚開門做生意啦馬撚

笑死

答翻佢which咪算9數

疑似相關人士出沒，食屎la你間垃圾店

有hi啦喎，輕輕問吓個價姐駛唔駛

其實ig shop唔撚標價都好on9

日本人唔會咁樣屌客無禮貌架喎

推撚到佢執苙

做客黎講 hi 左一聲已經夠

戇鳩

其實呢你老母
辛苦就可以亂咁鬧人?
好忙就可以亂咁鬧人?

屌你宜加上交友app識朋友咩on9
買對鞋都要打文咁撚樣
Hi你咪你好左囉 仲想點呀
無啦啦又關支那又關日本事

連登真係越黎越低汁
樓主比人串完唔忿氣擺人上黎
咁小事都引到成班小朋友齊打交

屌 講咁撚多野咪又係食花生 死開啦

錢都未比當自己係大爺，
連登仔啲支那劣根性浮哂出黎

個店主啲態度就真係差喇
心情唔好最多咪唔應囉 有必要咁串講到明冇禮貌唔覆?打開門做生意佢呢啲態度抵幫?
重點係個客係睇中野想幫襯 已經hi左打左招呼 有幾冇禮貌呀

乜撚野logic嚟呀
禮貌都有分咩場合架嘛，大佬依家喺ig shop問個價姐，有hi一聲咪夠囉
講撚到依家好似去中環名店買名牌咁，onlun799

咁都叫無禮貌
你平時去買m記會唔會同個嬸嬸講你好，請問？on撚鳩鳩

咁唔標個價出嚟係咪佢冇禮貌啲？日本有冇標價呢又？

間鋪自己on9
想公審冇禮貌既人
結果自己被人公審

佢係客

D ig shop好心標埋個價出黎啦咁撚狡猾
要人問黎問去煩撚過閪 有hi下你咪算好

你係店主

成日諗係咪睇樣定價
見靚女就平
7頭就貴少少
想借機溝女

應該係拎住張地圖或地址指住問hi點去咁
有問題咩？答完咪講唔該

你係唔撚識字定盲呀
Hi都唔算打招呼？？咁都叫冇禮貌？
你以後見到咩人都千奇咪撚講Hi 要講你好 再行埋跪拜禮先叫有禮貌

問路係你有求於人 有禮貌係正常
而家問你件貨幾錢呀 比生意你做呀 2件事完全唔撚同性質
你個腦裝屎架？咁撚豬閪既？

香港最美的是樓價
店主confirmed

佢個hi咪同你個唔該一樣性質囉

個po咪講撚咗格仔個對囉
乜無指明呀？
唔撚識英文?
Hi咪你好囉仲唔夠禮貌？
另外佢憑咩話無禮貌唔覆，有無諗吓宜家係佢開店想吸引人去買，反而客就有大把店選擇，unless佢唔想賺錢
講到尾都係睇你班成mk唔順眼呀

D打手咁柒 好似未撚讀過書咁
係咪想激撚到個mk店主噴屎呀

屌你老母依家咪打撚晒文 好有禮貌囉
又唔撚滿意呀？？

最“盡”只能話樓主個條友語句唔清晰，點會係去到冇禮貌嘅層面呢？

你好
我屌你老母呀
唔該晒你老母呀

唔係大曬，只不過冇禮貌嗰啲係店長囉

笑撚死
總有啲人懶持平公正黎顯得自己高人一等

屌你老母臭閪
人地講句hi $? 都可以扯到去西客、要不是我們光顧
你做邊行架？係咪都係代購狗黎？定你就係個店主

屌你就屌你架啦
扮咩道德撚呀你

無話大哂
唔做咪唔做
咁撚型嘅又block人又 po story屌人

張圖係間鋪頭cap 究竟邊個閪？
hi 係咩意思？ 點睇都係問候語
定係咁都唔知

Hi $? 就叫好撚西架啦 ？
平時d人同你講野係咪有哂上款下款祝頌語架？屌你老母

對你洗撚禮貌？
加上樓主問果時都已經打左招呼 邊忽到無禮貌呀
你早抖啦7頭

$?

真係覺得客唔係大曬嘅，又點會睇呢件事睇得咁重啊？
又block 人有剩咁，身有屎咁做乜呢？

做水貨客做到咁有架子 佩服

人地話要講你好，請問呀

啲mk撚屌嘅諗法係咁難捉摸

屌你都痴撚線 完全唔明點解會用問路比較

班mk打手真係好低質
想搬論點出嚟撻人但又無料到

應該咁講 可能係平時人太有禮貌 乜都會講hi
所以睇得多 唔覺得係有禮貌
都唔至於無禮貌掛
見句野短就無禮貌？
究竟點樣係覺得無禮貌
有咩準則
有無當事人解釋下
其實我唔係好明
係咪有model ans
問中條問題先有得買

佢想d客求個店主話比佢知件貨幾錢

好心摺埋啦 仲沖出黎柒 係我就停撚左個電話佢

你好呀^^
我想問你方唔方便答我呢對鞋幾錢呢？
我好有興趣買呀
麻煩你得閒就覆一覆我丫
唔該哂店主 辛苦你啦^^打擾到你唔好意思

打完都覺得自己好撚卑微

你冇撚野呀 你對住老豆老母都冇咁好禮貌啦

收檔啦
以後都有教訓啦唔洗入貨

你好呀，想問吓圖入面嘅嗰對鞋幾錢呀？希望你快啲答我啦唔該曬你。^_^
心急人上

求吓你啦尊貴嘅店主，小弟真係好想買呢對鞋，仲要一定幫襯你先得㗎，求吓你賣俾我啦我幾多錢都買㗎

又扑鳩你嫁啦咁打
遲啲問價要講阿門

太有禮貌 唔做你生意

你無撚野呀？知魚之樂?

催店主答你 無禮貌 out

奉天承運 皇帝詔曰
$?
欽 此

搵人教定鬧鐘幾個月之後睇下佢收檔未
唔知到時改左咩名

老實講樓主打？$ 係有啲柒
好撚有小學雞打online feel
但又未至於無禮貌 至少都有句HI
但果條ig友 似住自己多人follow放埋落my story
仲串柒柒又真係抵死 抵比人玩

我有問過呢間 勁有禮貌問 佢咪又一樣冇禮貌
利申 有圖 燥到cap低左
終於有人講呢間垃圾ig shop

樓主係cap個店主既ig story 樓主唔係打？$既人

撐店主既係咪佢本人黎 柒下柒下咁

叫身邊follow左嘅人unfollow
集合連登力量啦喂

咁撚忙仲要特登cap 圖post 上story 博認同 做乜鳩

圖呢？
多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=冇圖

咪係 個個屈鳩樓主就係果條友

sor 屌錯樓主小學雞

Sehr geehrt Damen oder Herren,

Ich bin eins treuer Anhänger von ihrer Instagram.
Ich bin immer mit ihre Trendige und stilvolle Waren angezogen. Ich möchte wirklich ein Paar Schuhe aus deinem Shop besitzen, vor allem das Paar auf dem Foto gezeigt. Ich möchte den Preis für weitere Gegenleistungen bitten.

Wein dein Bildung Niveau ist nicht genug für Ihre Lesefähigkeit und Benehmen, Sie können den folgenden Text zum besseren Verständnis lesen.
"hi $?"
Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit und ich freue mich auf Ihre Antwort.

Merci viele mal,
XXX

agger 不如執撚左佢

下 $？又有幾柒呀 咩online feel 係咪未上過ig買野
十個有九個都係咁架啦 又唔係淨係問一間
間間都要人問價唔通仲逐隻字打咩
根本冇問題係條撚樣on9

垃圾Mk店主
Reported

係IG SHOP買鞋都ON 9

我覺得佢都幾5想覆
圖

我覺得柒姐 你可以唔覺嘅
以前打機啲人就係成日pm $?

比錢你賺仲要我有禮貌？
幫你奶埋鞋底好冇？

20k人 當一半人買過一樣野 都賺唔少
唔希罕你買真心

德文都出埋

有冇巴絲幫襯過呢間鋪同佢女朋友樓上間鋪

有朋友做過

咁串真係第一次見

hi = 屌

5你老母

搞shop又要private做乜鳩
我都想問價呀

Egregio Signore, Gentile Signora,
Io sono un fedele seguace della vostra Instagam pagina e sono sempre stato attratto dagli vostri prodotti eleganti. Io ardentemente spero che possa possedere uno di vostri prodotti, particolarmente le scarpe indicate nello attaccamento. Quindi vorrei chiedere il suo prezzo di vendita cosi posso fare un decisione.
Casomai il livello di istruzione di voi non vi equipaggiasse con proprio capacita di lettura in italiano e la maniera sociale, potreste leggere il testo seguente per una comprensione piú semplice.
"hi $?"
Vi ringrazio per l'attenzione e attendo con interesse di sentire il vostro punto di vista sull'argomento.
XXX

我鄉下話意文 譯得唔太好不要見怪

完成埋最後一次工作

叫外賣out 喇，幫佢去grinder 約炮啦

完成埋就可以早早摺埋

呢個要推

其實點舉報

其實文字上可以幾有禮貌？
hi都打埋 開得呢D ig shop要人自己問價都唔會預D人有禮貌啦 呢間垃圾跟本唔憂做 真係想知係唔係個柒個都咁有禮貌

屌 facebook果D留言全部都係D巴絲打留言

串過馬撚
去佢個facebook玩盡佢

岩岩連fb都del埋
快手到

岩岩del左

搵唔到fb

成地花生

屌，間shop自己冇禮貌屌返人轉頭仲擺上story 以為有人認同

呢張相叫d打手點算
138,sold out又幾有禮貌呀

On9野唔想理🤷🏻‍♂️

上面幾個懶係復古韓味打扮但又襯得唔好睇
以為自己打扮獨特 其實望落好老土又陰森
但有啲人襯得好靚

龜縮得咁快 係把炮既就出post屌番轉頭

成班人係咁quote…一望做咩企症4條女鬼係格離…好似全世界人都有份殺佢地咁…要黎索命
加埋羅蘭姐可以當鬼片poster

米你老母 收皮啦

組隊上門喇 有曬地址

建議大家留言打多d佢地鋪名同電話
等d人買野前只要google一下就知呢間d on9野唔撚幫襯

hi 咪姐係你好

唔識英文就去查一下字典先

世界大戰 收晒樓上屌冇禮貌個班友皮

咁都叫收曬皮？ 呢張圖證明最冇禮貌係個店主

咪係 弱智架條友 hi 都唔知咩意思

之前幫襯過佢買女友對converse1970
好detail咁答我野 有講有笑
可能一開始我又hi又請問
但果幾句我del左對話 cap唔返出黎
純粹見到有人講呢間野所以我講自己經驗
聽唔入耳可以pass
利申巴 非打手 識我唔駛起我

Show Blocked User - 朗尼稱霸🇨🇳

弱智，對住d客都咁講
點出黎揾食

笑咗

有hi都無禮貌？

有親咩唔通

好撚多打手
坐低食花生先

今次呢件事唔係人地屌佢在先 係佢自己叫人評理
之後亦有人係whatsapp 好有禮咁問價 反而睇到既係佢自己冇禮貌

連page 都無埋連登仔乜都玩得死

太無禮貌啦，下次加返句上款同埋祝福語

斜體

$/老母？

唔知有冇拎抽獎牌呢

嗱，唔係講笑，我懷疑佢掛嘅 Vetements 皮帶唔係真 Vetements

唔知有可唔可hi$?

而且好貴
同啲白鴿眼sales有乜分別
賣你就賣啦
又唔係買唔撚起

舉報左

我自己咁睇啦，問人野say完hi循例都講返聲"唔該"or "thanks" 一野send就張有十幾對鞋既圖黎就咁"hi ?$"又好似有啲過意唔去，之前我自己都有開過垃圾ig shop，一樣有人send完圖黎第一句就" hi hm?" 我自己都有暗屌呢條友做咩撚 咩撚野hm
不過這裡是連登 ig shop是原罪

支那論d人死哂去邊
淘寶客服有禮貌d定店主有禮貌d？

其實你地話人之前有無了解過人地背後
個位店主好錫啲員工
辛苦野執通宵全部自己做
通宵買貨 點解你地吾欣賞人地好既野
一句說話 你地講到依家講黎講去都得個幾句
不如用心啲了解下人既背後
之前我吾夠錢買鞋 店主仲幫我係韓國俾住先😭

冇追po就咪撚衝出黎柒

好多打手
做生意係咁架啦 人地又唔係問候你 問個幾錢有問題？

利申：非打手 純粹抒發個人意見

此地無銀三百兩

呢個人相當有嫌疑

無錢著住舊鞋啦屌 笑撚左

果到得一對鞋
邊有十幾對呀
打手就算啦
而且人地都未答thank you d乜呀
佢個情況係有人係店到拎對鞋問店員幾錢
有禮貌？唔算
但冇禮貌都唔係
而且如果你真係咁憎人咁問咪寫明要講明d乜乜先覆囉
好過你而家係story到公審D客好似唔恨做生意咁
你唔恨做咁我咪令你少D囉

好多IG shop都係問完冇下文，個個都唔憂做咁

假膠引人注意姐，由佢推post

幫推

冇咁大個頭又要戴咁大頂帽
同窮撚買名牌扮有錢一樣

關我撚事

咁都叫舞無禮貌？
當自己神社呀傻閪

唔夠錢買鞋買你買住先 同你有親咩
我都冇錢呀 你俾住錢我洗下先ok？
打手死全家呀屌你老母

先不論問價條友有冇禮貌
就算佢冇禮貌又洗唔洗放人地上ig story呀？
post佢上黎就係公審 咁佢post story又算咩呀？
而家又冇屌你老母 店主真係小器過方丈

推到佢執

Vielen Dank mom.

果到得一對鞋
邊有十幾對呀
打手就算啦
而且人地都未答thank you d乜呀
佢個情況係有人係店到拎對鞋問店員幾錢
有禮貌？唔算
但冇禮貌都唔係
而且如果你真係咁憎人咁問咪寫明要講明d乜乜先覆囉
好過你而家係story到公審D客好似唔恨做生意咁
你唔恨做咁我咪令你少D囉[/quote]

一對定十幾對鞋
都唔知你眼殘定我盲
學返樓上巴打果句
睇返張圖先衝出黎柒比較好啲
店主放上網公審有問題呢個我同意
但樓主自己咪一樣放返上黎連登批鬥
有咩分別？
況且加多句"thx""thanks" 再唔係加個emoji既
會唔會感覺睇落好似好啲
幫襯完講經歷都可以比人話打手
要唔要一齊同你屌柒店主先可以加入討論入呢個post?

花生

個店主就好， 食咁多女

一對定十幾對鞋
都唔知你眼殘定我盲
學返樓上巴打果句
睇返張圖先衝出黎柒比較好啲
店主放上網公審有問題呢個我同意
但樓主自己咪一樣放返上黎連登批鬥
有咩分別？
況且加多句"thx""thanks" 再唔係加個emoji既
會唔會感覺睇落好似好啲
幫襯完講經歷都可以比人話打手
要唔要一齊同你屌柒店主先可以加入討論入呢個post?[/quote]

一對定十幾對鞋
都唔知你眼殘定我盲
學返樓上巴打果句
睇返張圖先衝出黎柒比較好啲
店主放上網公審有問題呢個我同意
但樓主自己咪一樣放返上黎連登批鬥
有咩分別？
況且加多句"thx""thanks" 再唔係加個emoji既
會唔會感覺睇落好似好啲
幫襯完講經歷都可以比人話打手
要唔要一齊同你屌柒店主先可以加入討論入呢個post?[/quote]

衝出黎

一對定十幾對鞋
都唔知你眼殘定我盲
學返樓上巴打果句
睇返張圖先衝出黎柒比較好啲
店主放上網公審有問題呢個我同意
但樓主自己咪一樣放返上黎連登批鬥
有咩分別？
況且加多句"thx""thanks" 再唔係加個emoji既
會唔會感覺睇落好似好啲
幫襯完講經歷都可以比人話打手
要唔要一齊同你屌柒店主先可以加入討論入呢個post?[/quote]
追post啦屌你老母仲講緊一對定既幾對既問題on撚9

hi 都可以話冇禮貌 係得既你

追完post先講野啦 個帖入面係有講邊對鞋架
仲有我想講你係咪調轉左呀
而家係因為店主on99串過馬撚post人上story樓主先有機會見到然後放佢上黎呀

分店個ig係bbgshophk

死返5p啦

幾個垃圾打手
打左句hi$？ 就唔禮貌？
你話句表達唔夠書面 唔夠正式都可以理解
開鋪開到開到你咁唔憂做咁撚西 就衰衰地認錯啦垃圾ig店主

未追post
應該俾人感覺冇咁舒服?
唔係唔得
佢應該係想人地可以打多少少
我知有啲其他ig shop都會想人地講清楚同埋加句唔該
佢地都係講到明要有禮貌

係我會講 hi [emoji] 請問邊對幾錢？thanks [emoji]
咁

不過咁問 正常啲店都照答既

利 非打手

真心問通常呢d水貨鋪有冇交稅

正評係比段長文ge

元朗分店ig:bbgshophk

想買野 但係變左私人

呀哥 有講hi 仲想點？問個價姐 駛唔駛祝你身體健康咁呀
自己又唔打埋個價出黎 諗住做海鮮價 混水魚

比d 證明係有關連先 唔想撞車

Facebook都無埋？

咪撚賺囉，推佢老母

一樣地址 元朗商業中心403

食完飯無屎痾會唔會睇人ig shop story見到唔關自己事既野放上黎講，之後大力宣傳？

我講多次我唔係打手
而店主佢自己批鬥有問題
但果啲問人野既 會唔會就咁打個hi打幾個符號
咁不如以後用符號溝通啦
將心比己 人地問你野hi完又幾個符號
咩感覺先？
我相信打返句有語言既句子例如
"how much thanks"或者"請問幾錢"
會唔會好啲先？

我唔理咁多, 首先就吾你老母先啦 吾吾吾

順便教埋店主好冇

秒殺打手

睇人仆街最開心

好似乞佢賣俾你咁

呢條友極有可能就係個店主

首先 吾你老母

我幫襯買對鞋 洗唔洗知道埋你祖宗十八代係咩名咩背景呀

好地地hi,$? 問你價錢 俾你話返轉頭冇禮貌 仲要cap上ig story 呢啲已經唔止一句說話咁簡單

通宵買貨係有回報 想賺錢就要付出架啦 你通宵買貨賺錢真係辛苦哂你喎 俾個叻你好冇?

講真 好打極有限

應該要咁

Dear xxxx ig shop,

I am writing to request for the prices. Please reply asap as it is a urgent matter. Thank you!

Best regards,
XXXX

無人覺得真係幾無禮貌?

唔買開鞋
但買開水晶
其實水晶ig shop好多間都係唔開價要wtsapp問價
佢覺得你冇禮貌一樣俾人開post話
有啲直情開live時鬧同公審都有

同埋紅字 唔係要你講咩身體健康
我上面已經講左話會加多句唔該/thanks
正如現實出街我都會 加句唔該晒

冇幫個賣家 未追post又唔知佢係咪平時都冇咩禮貌
純粹覺得講多句thanks唔難姐

做打手做到出晒面
好撚低質

答左咪thanks囉 未答thanks空氣咩
btw唔開價既鋪頭都係on99 賣乜都係

呢個係樓主講個位店主？

咁店主都答得幾hea
佢自己咁又要求人地好有禮貌

yes

精彩, 依個睇到哂, 點解香港咁多西客囉

店主都幾無禮貌
sold out 又唔講 唔好意思

吾你老母
冇錢仲學乜人買鞋呀？
唔係打手都冇人信

[/quote]

要求個客有禮貌
但唔見得店長好有禮貌答客人野

俾錢你賺仲要跪地多謝你
好撚有道理

人地有禮貌問佢佢又hea覆

D傻鳩係咪以為不停強調自己唔係打手就有說服力d
你唔係打手既話仲撚柒
姐係你真心幫個mk店主出聲 柒撚到你

無錢買鞋呀？

呢啲店主收佢皮就啱 到時冇客自然會死死氣有番禮貌

就咁問你幾錢都要比你屌仲要放上網比人批鬥嬲都好正常姐

電話冧把都一樣
仲唔係你？

有得上鋪頭問問價喎

由呢間舖頭送野俾啲有十幾k follow既垃圾妹妹仔開始已經無再買過 宜家仲要咁
呢間舖仲要海鮮價 啲員工西到個點

收入過唔知幾萬先要交 但其實好難捉
利伸： 同家姐開過手繩店 依家收山了

都未覆 未講唔該好正常咋喎
我唔會講hi $$? 好有禮貌 但係唔算係冇禮貌囉
如果係無禮貌 我直接hi 都省返

屌你係店主，顧客係金主緊係顧客至上架喇，理得個客態度點呀賺左錢先喇，如果真係覺得態度放第一去揀客嘅，我真係祝你生意興隆

仲要依家個客唔係真係冇禮貌 係佢自己當自己皇帝 要人跪拜佢先叫有禮

我記得好似2萬佢間鋪一定唔止

支那人？

小學雞

個名都一樣
Follow左先

最新個post都2015年

連登真係低質到笑
企對家不斷打手打手返5p
痴撚線
其實我只係針著緊"hi,?$" 呢幾個字
禮貌上問題
就係咁話打手前打手後
屌咁傾咩鳩？

屌 我用同一張圖覆左你2次 回應下先啦
店主有咩資格屌人冇禮貌啊

番5p=番連登

屙住屎求其打
請見諒

問個價錢要幾有禮貌呀

但好撚正 都Hi咗仲想點

呢個就正正係問題,店主同班傻鳩打手仲唔明

Hi,店主ig好似係Avery.depp

其實佢自己嗰個post係專sale緊對格仔，咁人地冇講返係邊對又未講唔該住其實一啲問題都冇，佢鳩夠未 乜鳩理論嚟，佢通宵拎貨佢辛苦就可以亂咁公審人 ？覆個價錢都咁難受唔好做啦柒頭

咪臭係

你入鋪頭都係問 呢樣野幾錢嫁啦

連HI都唔會講 on99

又會畀人話係閪客㗎啦 其實佢地分到咩係閪客未？

吾你老母 搵班垃圾mk做打手

report到你間ig shop摺撚左佢

有冇了解過人地只係想問對鞋幾錢

一個 POST 就睇到 香港西客基因啦, 值啦
以後連登咪撚再話 蝗客西呀
因為港豬都一樣咁西

正常人會唔會行入一間舖頭, 就問個 Staff, "hi , $$? "
屌班智障西, 叫雞問價呀?

買對鞋就知條友好錫啲員工

價錢都未覆就要人講唔該
佢有hi店主算係咁啦
全香港有邊個sales唔辛苦呀？
做大集團個啲仲要嗌歡迎光臨啦
人地咪又係笑容滿面
mk店主淨係覆message都咁臭串
執撚咗佢咪唔辛苦囉

駛唔駛知埋佢平時點對啲員工

追post啦柒頭又衝出嚟柒

睇紅字啦

答佢因為有你呢D閪員工閪腦細先有閪客咋！閪佬！

D弱智仔硬係唔抵得一面倒屌柒個店主,硬係要搵d位黎幫下對家先安鳩柒閪樂

追撚完 咁點？
我講緊果樣野之前有撚人講過？！
成班小學雞不斷推post睇人仆街死
而唔去睇下問野果條友果句句子？
講句唔該都要死全家果啲人
現實世界係咪好大怨氣日日返工比人屌？

屌佢老母係咪做生意嘎、簡單直接唔係佢地最鍾意嘎乜。

咁人地答完到時先講唔該又得唔得啊

當然可以啦
我講緊其實只係符號
會唔會真係懶撚到how much 呢7個英文字母都打唔撚出
屌人地問你野 但全部符號
你仲想唔想答
個個講撚左hi之後以為自己無敵
成班痴鳩線
連登仔繼續圍爐打飛機啦

上網買賣鞋個個都係咁架啦 你唔知唔好走出黎柒啦

又話有追post

佢一定要人地問得非常details,有晒問候果d佢先認為ok架

佢一開始就標價駛撚咁麻煩

message 嚟
又唔係 formal

用一張圖 覆左佢第三次 條on9點追post block哂d人黎追

合理丫，連句完整句子都懶得打出黎嘅真係唔使覆。

咪撚理班 圍爐西啦
近兩星期, 連登 D POST 真係好低質
唔知係咪因為學生假期關係

班友都唔知係咪叫慣雞 , "hi , $$?" 依句咁撚有問題 都可以盲目到盲撐樓豬 講撚到樓豬無問題咁樣 仲賴屎賴屁, 話咩對答完先講唔得咩 ? 西客就西客啦

咪係, 好撚簡單啫

樓豬自己都唔撚尊重人, 就要人地先尊重佢 ?
依 D 仲唔係西客基因 ?

都係嗰句啦, 圍威喂就係道理咩

將心比己呀 你老味,

你入間 7-11 都唔會指住個雪糕櫃問幾錢啦 ?
人地鬼知你要邊樣產品呀 ?

盲撐仲唔撚認

夾硬要話Hi, $?係唔尊重人,然後屌鳩人無禮貌

香港真係好撚多西客
彼此以為自己大撚柒晒

人地有標價喎

原來 咁叫尊重人架啦 ?

Hi , $ ?

你叫開雞就另計囉, 你記得以後落街幫襯邊間舖都好, 一入去就指住一大堆產品用依句呀

屌你老母你上左幾撚耐啊？

低質就死撚開啦 咪撚再上啊

跟手又話 閪客基因 又話崇日又學唔到日本人咁有禮貌 同中國人有咩分別啊嘛

乜嘢叫表達問題同禮貌問題
咪一鳩樣
唔通我講晒粗口咁問價就話係表達嘅問題唔係禮貌嘅問題

唔係標價問題喎, 係你地個態度問題呀 on 9

$？叫唔尊重 條柒頭應該未出黎比客撚過

PM用最簡單快捷既問法唔覺有咩問題
將PM內容同FACE2FACE做類比簡直錯得離罩

Del apps 啦過街老鼠

比人撚就走返入你老母個西到

佢依加有指明一樣產品，唔係指住個櫃

依 D 係你主觀覺得自己無問題啫

Hi , $? 叫雞問價呀依家 ?

唔好歪理啦,真心覺得一句hi,$?係無禮貌?

重點係樓主話唔係成張圖send過去然後問$?而係果張圖係問緊格仔款喎

如果係成個鞋櫃問入面堆鞋hi,$?你句唔尊重咪成立囉

夠係你主觀覺得冇禮貌啦

客觀從黎都只係大多數 而家你似係大多數？

ON 9, 二十款鞋呀 ? 你叫人地答你全部二十款鞋個價 ?

同盲撚繼續討論落去有咩意義

果條link 一禁落去係一隻鞋既大頭相

有 當撚狗姐

我都覺連登低質左好撚多，但！
我又真係覺得無咩問題喎！ 叫雞隻雞都自己識報價啦。

我真係唔介意做生意有D撚樣一路屌一路比錢我，
佢地果種掙扎

一句 5 個字元既句子 , 問緊 二十款鞋個價?
人地唔答你, 就叫唔尊重 ? 你地自己問心啦 仆街

基礎前設都唔知就走入黎比人撚 好高質既會員

條link 禁落去係一隻鞋黎，邊到廿幾款呀

Hi , $ ?

5 個字元 問超過 二十款鞋既價

懶撚過西咁, 仲話人地唔尊重你 ?

你老母你不如畫圖問價啦, on 9 9

仲廿幾款

點解做服務業要好似做狗咁樣 老馮對你好態度呀

你係咪 ON 9 架? 你地用叫雞態度 去問人地 賣鞋店 ? 你地又有冇尊重人呀 ?

有三張圖架柒頭

恥笑開始

幫店主兜果班人係打手定店主本人
定還是店主係靚女所以有狗公幫口

條link㩒入去係一對鞋既大頭相黎架 柒頭皮

又loop

你叫我呀

唔係話老馮
但係做得服務就預左
店員覺得個個西客唔撚洗好態度
客人覺得店員都冇禮貌求撚其
只會係惡性循環

痴撚線
講道理又話咩打手咩盲撐
你地覺得？$有禮貌咪有禮貌
咩撚野pm文化同facetoface有分別
咁讀書果陣作文唔見你寫keywords寫符號？
下次出街想買野記得同人講"hi ?$"
係符號呀
連登仔無撚敵

仲衰 , 問價要人地禁入 LINK 睇 你老母真係智障

好撚尊重呀

懷疑樓上係假膠

邊有人會咁撚鈍